唐文龍 你真識食

憑劇集《溏心風暴3》人氣爆燈的唐文龍，其感情世界一直成謎，近日更公開表明單身。原來他早已收埋「10億咪神」女友黃文意，秘撻半年的兩人被發現網上傳情洩「蜜」，早前更到尖沙咀撐枱腳，相差23歲的父女戀正式曝光！

現年48歲的唐文龍2005年約滿無綫後北上發展，去年再返娘家參演劇集《溏心3》，飾演CEO人夫的他於劇中偷食陳敏之，並有連場激烈親熱戲，結果一洗頹風，人氣再度急升。他入行後甚少傳緋聞，早年曾為「改命」而撇甩相戀6年的陳少霞，以及拍攝劇集《十月初五的月光》時被指力追佘詩曼，近年更傳出性向成疑，但他立即闢謠澄清，早前公開承認曾於網上結交圈外女友，但拍拖一年因意見不合而分開。

初邂逅主動抄牌

事業得意的唐文龍，原來感情亦有着落，自稱單身的他與「億萬千金」、無綫36D咪神黃文意（Mandy）暗撻半年。雖然兩人看似並無交集及全無合作，但據知去年唐文龍重返無綫拍《溏心3》時，在電視台邂逅Mandy，鍾情乖乖女的他主動向對方「抄牌」，隨後再用舊橋冧女，透過社交網與女方互動並聯繫感情，加上細心又溫柔，成功抱得美人歸，攻陷年僅25歲的Mandy，果然橋唔怕舊，最緊要受！

雖然兩人相差23歲，但無阻火速發展，為保愛苗，一直密冚玩地下情，女方配合向外宣稱單身，就連拍拖都低調過人。日前他們到尖沙咀一間餐廳浪漫撐枱腳後，唐文龍急急腳走到街上截的士，隨即雙雙上車離開，顯然不想引人注目，令戀情見光死。

可惜百密一疏，去年11月正值唐文龍生日，兩人到大嶼山低調慶祝，但Mandy一時錯手在社交網上載合照，見兩人笑容甜到漏，關係不言而喻。隨後她立即刪除合照，並重新上載一批單人相掩飾，該批相明顯由男友操刀。

稱呼「女神」冧女友

翻查兩人的社交網，遍布甜蜜足迹，不時隔空傳情，除互相「點讚」對方的貼文外，唐文龍亦會留言冧女友，例如日前黃文意換新髮型，他即以「女神」來形容女友：「女神焗油都幾好睇！」女方旋即冧爆回敬：「有CEO焗油o架！」Sweet到爆！

痴撚線圖都無張

鴨

條女先識食囉
唐文龍喎大佬
又大隻又靚仔

你估佢係鹿晗咩有10億仲揀佢

矮...

真識食

講緊條女

大把仔排隊比詹詹屌屎忽

樓主補圖

當年拍四海魚蛋個小妹妹,咁快咁大個

咁都知?

p撚到如來佛都變白

大個開魚蛋檔

佛光普照呀

wiki有寫

想睇佢地扑野
主要睇唐文龍

性能力減退，頂得住冇?

好想俾唐文龍強姦

唐文龍唔係淨係鍾意垃圾桶咩？

唔係基架咩

唔知屌有錢女個閪係咩感覺呢

鹿晗

好酸呀

又食又拎 真係男人嘅偶像

著到咁買生果

住埋入大屋 日日係佢個有錢老豆間屋都中出佢個寶貝女

呢種爽快感唔講得笑

條女有d似梁雪媚

擺明假新聞啦，同記者夾定既屌 好撚cheap，有撚記者會跟佢咩，啲角度咁假

唔食我 文龍我有15cm的說

我印象中明明唐文龍係gay嘅

問心嗰句，個個女仔都中意易烊千璽同鹿晗嗰類青靚白淨架啦，唐文龍真係中年男人同毒撚先中意 唔好聽連登講咁多咩大隻又有男人味先溝到女啦，呀姨就可能溝到嘅
出下街認識多啲依個世界，識多啲朋友啦，唔好再信連登仔嗰套喇

仆街

得d mk妹 學生妹先鐘意d小白臉

而家潮流興緊健身大隻仔

你先要認識下個世界呀

射射

痴撚線 大陸仔

利申紅絲

咁點解最好嗰啲全部都唔係大隻仔

明明好多大隻仔食女食到傻
上至model級下至素人樣樣食
但佢重話小白臉好過大隻仔

何謂最好？
有無例子先？

最紅

上下微博睇下邊類仔最受女歡迎先啦，定係你想溝埋晒啲三十幾嘅老女人

唔好on9啦
高有撚用 點矮都高過絕大部份港女啦

最紅？
彭于晏咪係囉
柒頭訓醒未呀小朋友

黄文意?

彭于晏唔大隻？ 得啖笑

佢微博啲post得幾千留言，人氣榜連頭十都入唔到，花又收得少 人地鹿晗，易烊千璽，陳偉霆嗰啲下下都幾十萬留言，收左幾百萬枝花。就算連登講到過晒氣嘅羅志祥出下post都下下5萬留言以上 彭于晏叫最紅嗰批？

講緊彭係又大隻又紅既例子

佛光初現

仲要一個熱搜稱號都攞唔到

WHO FUCKING CARES ABOUT微博??
死返支那啦柒頭

果然大陸仔，淨係識用微博做例子
果幾個小白臉一年拍幾多套戲
拍幾多廣告做幾多次男主角呀？
彭于晏都唔係最紅你咪撚搞笑啦
你所講既大陸市場都係揾佢做男主角拍戲咋傻西瓜

我講咁多數據你淨係攞一樣嘢駁我？
講廣告多，你search下佢入唔入到頭十

屌條友正一傻閪打手

唔認同你地就打手？

以前成日唔識分林文龍同唐文龍
一直都係用結左婚既文龍同gay果個文龍黎分
結果原來唔係gay

福布斯中國名人榜頭30個有9個你所謂嘅小白臉，你個咩彭咩呢？

其實樓上果位冇講錯
D女比較鍾意青靚白淨
所以D韓星先至咁hit

起起佢底就知咩事

好撚羨慕條女食到唐文龍呀

睇topic諗左林文龍個樣出黎 以為佢偷食

又話佢搞基

中國xxx點排點排

連登班毒撚唔係練到好大隻咩
囡都冇條

你打J果個鹿晗唔係泡菜EXO 會咁受歡迎咩

點解佢唔係gay
我願意比唐文龍屌
無套中出搞大我個肚都得架

收嗲啦屌你老母

唔係話佢基架咩

上緊百度

鍾意白 但唔等於唔鍾意大隻
大把韓星白淨大隻 宋仲基 鄭容和

覺得鹿晗成個女人咁完全唔靚仔
利申：有追韓星既絲打

陳少霞先正

屌你世界變 個post 重點係條女
個撚個係度講仔，傻撚左

又靚又有波又有錢

青靚白淨果d 得小妹妹先會中意
有女人味既OL 專業人士 有錢女 先會中男人味大隻佬果款
去過D高級地方就知道咩叫真係男才女貌, 果D偽韓妹配偽韓MK仔就收皮啦

利申: 毒撚

起一起個風景畫超人底都知佢係on9仔，仲要開埋個留學話咩錢唔係問題，又幾百萬咁，肯撚定係現實太廢太窮要係連登引人注意，直接block左佢算啦

以己度人？

小妹妹好過30歲以上嗰啲啦

擺明夾埋啦

偷左兩個橙

坐Benz 去買下午茶

見樓上講咩鹿含
Google完之後心諗

乜撚野審美觀
得支那呢d咁鬼老土先會中意

緊係唐文龍正啦
就算你講韓國，都係車勝元呢d先係真男人

全屋邊度揾件頹衫出嚟？

唔似S500

呢條女成日夾埋白粉報做新聞
利申:老友識佢

178唔矮啦

隔離關詠荷？ 關詠荷正好多

係

可能條女西窄又好技巧
呢d好砌既女唔係話有就有架

好大對比

擺明收買咗記者 張張啲 pose 都影得咁好 又著到咁恆

鹿晗喎 識佢老鼠

maak大隻屎眼睇清楚個世界啦大陸仔 人人都用緊twitter/ig followers嚟計知名度 全世界最出名/最有錢/最有料嘅 無論係model歌手運動員商人政要 十個都冇一兩個用微博 微博係得d圈養蝗虫先用

你去百度微博嗰d慢慢同班蝗圍爐啦 連登唔啱你上 呢度係排外架 特别係你呢d又柒又on9嘅蝗種

又鹿又遷徙咁
咩呀？非洲草原紀錄片呀？

咪又係肥妹仔一個 好大對髀就真

仲講中國名人? 睇下個世界啦井底蛙

無論對髀有幾大對比都好 我都好想奶呀

有一段時間係。

咁再理條大陸狗啦

好差咩

佢條女竟然唔係男人，好失望

乜撚鹿含？ 鹿會含撚咁趣怪

唔好話車勝元 崔始源都好過個鹿晗喇

既然係咁條友講彭于晏做乜鳩？唔通佢係中國以外好紅？針對我做乜鳩，又唔係我主動攞依啲嘢嚟講，我都係證明俾佢睇佢口中好受女歡迎嗰啲都唔夠佢口中嘅小白臉紅咋喎

彭于晏真係唔係最紅wor

總之我講嘅嘢同佢地立場相反就要俾人屌，好似佢地啱撚晒咁，數據都攞埋出嚟俾佢地睇

樓主眼中既世界係咪得中國
你同gem 個世界巡迴演唱會有咩分別
仲叫人放眼世界
我樓下apm長期有韓星黎
清一色都係Mk 妹fans
有時剩係睇企係到批fans 已經知又係泡菜狗

仲未有人貼唐文龍

碌含 呢啲化妝整容倒模大陸樣都有人吹奏
係咪假膠黎

陳瑩黎喎？！

我係用毛毛
心口多毛毛個個係林
少毛毛個個姓唐

#100 唔敢覆?
我點解要理佢講彭于晏做乜鳩
講緊你用中國名人榜做source 你講d小白臉咪淨係d圈養蝗先中意囉柒頭
叫你睇下個世界架啦 講到咁撚白都唔明

佢未講彭于晏之前我冇用中國名人榜做source 喎，係佢講到彭于晏最紅我先攞出嚟，唔用中國名人榜你教我應該用咩source 去證明佢唔係最紅嗰堆？

我幾時講過攞全世界嚟講？講緊中國明星唔通我講鬼佬？講jb?

其實唔認同我可以唔覆，格硬揾位入我都冇意思，又唔係我勾起罵戰，我句句都係係道講我睇到嘅事實

鹿晗又好 彭于晏都好啦 no one cares ok?
做乜柒咁都可以嘈餐飽

好正,more? 你識佢? 文龍就爽, 白汁燴嫩口大波妹

去買餸都著到咁
擺明做新聞啦

貪佢成個女人咁咩鹿含

風景畫超人正一on9
講d野賴係與別不同咁，仲要覺得自己既野一定岩

懶係*

我幾時覺得自己一定啱？我都係係咁多數據之中自己觀察到嘅結果，唔啱聽咪算 我睇到嘅嘢咪又係最表面最客觀，與別不同會唔會係連登仔？

之前喺大阪見到佢兩個
不過當時唔知條女係乜水

google咋巴打

貪佢有錢

潮流係咪興似女人既男仔？定係其實根本就係女仔扮男仔既所謂靚仔？

勁過大波謙

係因為啲女仔鐘意先咁紅
定係韓國自己帶領令呢啲咁既男星成名紅左先令啲妹妹仔鐘意？
多數妹妹仔思想既會鐘意啲韓仔 因為韓仔成功俾人感覺王子與公主現實係存在既感覺 成熟啲既思維既女生就多數對真正既男人有感覺

條友講嗰D名都唔知乜水嚟
識你老鼠咩

連登真係多基佬，明明條女有錢後生大波都冇人理

我好想幫唐文龍含 條八婆執到啦

熱你老母搜 你屎忽窿就真係熱啦

佢自己話中意樣靚身材正

樓上條大陸仔洗唔洗做打手做成咁

個個女仔都鍾意白淨？
咁家下唐文龍個女朋友係咩黎
真心 巴打你練番啲肌肉
出老蘭都型啲啦
鹿晗？比基佬屌就有份

補link

係有小小
不過都操得靚
黎搵我胡師傅幫幫佢